想買notebook，小妹無知一問

小妹想買notebook
一部想要輕d既， 方便拎出街，多數做文書野。
一部想要尼打下機lol，上網睇片。
有咩好介紹 咩牌子好d?
價值5,6千以下就好了

尼你老母

要輕既話五六千唔得

唔尼囉
咁有咩介紹呀

你要分開兩部買？
一部就得既話xps13

因為係2個人用，但都可以買一樣既

Macbook air

notebook打機好熱，算數啦，唔好打機

有d overbudget

如果一部desktop一部laptop好唔好

男人老狗叫自己做小妹

因為屋企部desktop壞左，先想買laptop

打左小妹2個字幾個字咁多留言
屌你我開就2日得一頁多小小未計自已係咁推仲要刨左好多耐硬件台d post

唔好信

Asus ux330 5千幾
利申 用緊

唔好嬲嘛 一齊問巴打意見

上google搵Ultrabook
用緊Acer Swift
屌你老母介紹XPS係咪眼盲

BTW 尼你老母

研究下先
有咩其他介紹記住話我知

Acer 啲qc

有性趣
依家係咪無大專生優惠買？

完左？
等下年

無優惠邊到買最抵？

desktop價錢平啲但效能就高啲，多左既錢可以放埋係laptop

D你老母
無自貼學人扮小妹？

叫人買ownership 既都係龜公
Ownership=問題機散貨地

驚自爆 不了
咁有咩好呀